{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 블루베리힐펜션(골프장인근)"
    },
    "text": "ソリ山の麓に位置するブルーベリーヒルペンションは、水が良く空気の良い環境で快適で居心地の良いペンションです。 ヒーリングを望む方に休息と充電を提供し、清浄酸素を飲みながら大切な人と良い思い出を作ることができる空間です。 ペンション利用に関する案内事項は以下の通りです。 当日予約の場合、二重予約を避けるためペンションにご確認ください。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 22時以降の入室をご希望の場合は、事前にご連絡をお願いし、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の入室は絶対不可であり、それに伴う払い戻しもできません。 客室内では禁煙が原則であり、ペットの同伴入室は禁止されています。 客室内での臭いのひどい調理は、他のお客様のためにご遠慮ください。 火災や事故による器物破損時、損害賠償請求が行われることがありますのでご注意ください。 客室の利用定員は基準人数が2人で、最大人数を超える場合は入室できません。 予約及び退室時間を遵守し、退室前に管理人に連絡して点検を受けてください。 退室が遅れる場合、1時間当たり2万ウォンの追加費用が発生し、最大2時間まで可能です。 オンシーズン中は、一部の客室で料金が変わる場合があります。 飲食物やその他のゴミは分別していただき、退室前に忘れ物をしていないか確認し、施設や備品は元の位置に整理してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降の入室は可能ですか？",
            "answer": "22時以降の入室をご希望の場合は、事前にご連絡をお願いし、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対不可であり、それに伴う払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則であり、ペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での臭いのひどい調理は、他のお客様のためにご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "火災や事故による損害時はどうなりますか？",
            "answer": "火災や事故による器物破損時、損害賠償請求が行われることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用定員は何人ですか？",
            "answer": "客室の利用定員は基準人数が2人で、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約及び退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "予約及び退室時間を遵守し、退室前に管理人に連絡して点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "退室が遅れる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室が遅れる場合、1時間当たり2万ウォンの追加費用が発生し、最大2時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わることがありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は、一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室前に何を確認すればよいですか？",
            "answer": "飲食物やその他のゴミは分別していただき、退室前に忘れ物をしていないか確認し、施設や備品は元の位置に整理してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 455
    }
}